### 北京再反悔？川普确认中方尚未购买农产品
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/12/6c79e7c23ad4bb5f0e4f238f5a85dbdb-600x400.jpg"/>
<div class="red16 caption">
 <p>
  美国农业部数据显示，在G20峰会美中会晤之前，中方购买了54.4万吨美国大豆，这是中方自3月份以来最大的一次采购。(AFP/Getty Images)
 </p>
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年07月11日讯】（大纪元记者徐简综合报导）周四（7月11日）美国总统川普（特朗普）表示，北京还没有购买美国的
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%86%9C%E4%BA%A7%E5%93%81.html">
  农产品
 </span>
 。
</p>
<p>
 总统在推特中说，北京“让我们失望”，因为他们还没有购买“他们说了要购买的美国
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%86%9C%E4%BA%A7%E5%93%81.html">
  农产品
 </span>
 ”，他还说“希望他们很快就会开始（购买）！”
</p>
<p>
 6月份在日本的G20峰会期间，川普与中国国家主席习近平举行了贸易会谈。川普总统会后表示，中方将立即开始采购美国农产品，以换取贸易休战协议，而美国一方则暂时不征收另外3,000亿美元中国产品的关税，同时允许美国企业出售给华为一些非国家安全性的产品。
</p>
<p>
 “中方将购买数量巨大的食品和农产品，而且他们很快就会开始，几乎马上就开始（购买），”川普在6月29日表示，“我们将提供希望他们采购的物品清单，我们的农民将极大受益。”
</p>
<p>
 美国农民收成的大约三分之一运到中国，川普总统一直希望减轻美国农民受
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E8%B4%B8%E6%98%93%E6%88%98.html">
  贸易战
 </span>
 、洪水和低价带来的损失。
</p>
<p>
 周二，川普白宫首席经济顾问拉里‧库德洛（Larry Kudlow）表示，中方购买农产品对贸易谈判来说“非常非常重要”。
</p>
<p>
 库德洛表示，川普和习近平在会晤中达成协议，美国不会征收任何新的关税，但预计中方将继续购买美国农产品，如
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%A4%A7%E8%B1%86.html">
  大豆
 </span>
 和小麦，来表示“善意”。
</p>
<p>
 库德洛说，“我们预计——或者作为对我们让步的回报，我们希望在谈判进行的同时，习近平主席能立即、迅速地行动（采购农产品）。”“顺便说一下，还没看到他们这么做，”库德洛表示，“但那的确是（贸易）谈判的一部分。”
</p>
<p>
 不过库德洛还说，农业购买没有具体的时间表，最终达成协议也没有时间表，而且最后的10%谈判很艰难。
</p>
<p>
 美国农业部数据显示，在G20峰会美中会晤之前，中方购买了54.4万吨美国
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%A4%A7%E8%B1%86.html">
  大豆
 </span>
 ，这是中方自3月份以来最大的一次采购。但自那之后，尚不清楚中方是否会继续大举采购。#
</p>
<p>
 责任编辑：林妍
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11378832.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11378832.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11378832.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/7/11/n11378832.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

